現今香港仲有冇人玩卡game

例如 bs/遊戲王/vanguard 等等

天税廣場大把 兩三層 全部都係

召喚王

mtg ws ygo ptcg

WS?

想入坑ws 但身邊無fd玩 唔知點搵人玩

搵個想玩既set 收卡
之後落卡鋪就得問人打唔打deck就得

多人玩緊白卡

keyforge

mtg 最正宗

Mtg同vg

玩卡=玩錢既遊戲
有錢=勁=贏
冇錢=輸

閘門卡

一定無玩過MTG

有,玩緊Pokemon (不過比卡超上面寫住皮卡丘,睇下接唔接受到

想玩返 以前有玩bs vg 而家咩卡game多人玩

最近想收返Digimon alpha卡
硬係覺得靚過其他